如果你係個司機，你會唔會自殺？

咁樣內疚仲慘過死

屯門公路撞架巴士落山果個依家咪又係生勾勾

!

睇佢個樣, 唔似會囉

關你撚事咩
又未審先判

你都未自殺啦

y

周潤痕都未自殺啦 講呢啲

一個要坐終身，一個fatfat

卡碧衡都話自己無錯啦